有冇師兄幫我睇下對yeezy zebra係咪真???????

幫下手拜託!!!!!!!!!!

假

點解arrrr

假到爆

So fake

笑撚死 假到

假到噴汁

made in china
真唔真都唔重要

ching買左幾錢

中左對黃色 zebra想放uk8

認真 淘寶貨

我係 second kill到買

$2599

我見佢兩邊boost底勁假

咁你又買

我買完先知

著出街冇人睇你 矮仔

假㗎，100蚊同你收咗佢

鞋底一睇就知假

之前個袋甩色都仲衝去買

2019 都黎緊仲yeezy zebra

假撚到咁

係假就報海關喇

假
鞋尾太闊
boost 太假太令

second kill 又買教訓

真

唔好玩人啦

連登仔系識睇真假咩
上面話人假個批收爹啦屌

真，放心著

是但啦，依家周街都yeezy 怕閪咩。

買咗就開心着啦。

聖誕快樂

似真wo 邊忽假？ 仲驚就拿上去鞋gp比人check啦

用紫外光？

真😂👍🏻清可以放心著

fuck boy

唔好上連登問真假

一定會話假

自己就唔識睇，希望你買到真 上鞋gp check下

望落冇乜問題
你放上連登問真假 嘥氣

THANK YOU

睇佢地ig乜碼都有都知係假

呢間唔敢買,真心

唉樓主，我幫你收左佢等你無咁蝕啦

Fake, 假底同boost pattern 完全唔啱，黃底zebra d boost 印唔係咁

100%fake

點解唔上網收.咁on9自己買

Second kill，不了